{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보은 일상화글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、必ず学校にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りしたり払い戻しはできませんので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では禁煙であり、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、再予約が可能です。 入室特典としてはIPTVとWiFi、個別Wi-Fi、グランピング、バーベキュー場などがあり、利用時間は22:00までです。 バーベキュー時に炭と焼き網、グリルを提供し、追加炭は別途料金です。 個別露天スパも利用可能で、利用時間は15:00から20:00までです。 暖房は床暖房が可能で、冷温風機、電気カーペット、電気ストーブも備えています。 売店は09:00から21:00まで運営されており、様々な商品を販売しています。 喫煙は客室内では禁止されています。 露天バブルSPA客室では小型犬1匹(最大7KG)が宿泊でき、追加料金が発生します。 ペット関連用品は個人的に持参する必要があり、移動する際は首輪とエチケットを使用してください。 チェックアウト時には、チェックアウト点検中にペットによるトラブルが発生した場合、追加料金が発生することがあります。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数が基準人数を超える場合、何をすればいいですか？",
            "answer": "必ず学校にご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りしたり払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及びご利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項は何ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、喫煙は指定された場所でのみ可能です。また、客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする際に提供されるものは何ですか？",
            "answer": "バーベキュー時には炭と焼き網、グリルが提供され、追加炭は別途料金です。"
        },
        {
            "question": "利用できる入室特典は何ですか？",
            "answer": "入室特典としてはIPTVとWiFi、個別Wi-Fi、グランピング、バーベキュー場などがあり、利用時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "暖房設備について教えてください。",
            "answer": "暖房は床暖房が可能で、冷温風機、電気カーペット、電気ストーブも備えています。"
        },
        {
            "question": "営業時間について教えてください。",
            "answer": "売店は09:00から21:00まで運営されており、様々な商品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ペット関連用品は個人的に持参する必要があり、移動する際は首輪とエチケットを使用してください。また、チェックアウト時には、チェックアウト点検中にペットによるトラブルが発生した場合、追加料金が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 632,
        "QA": 544
    }
}